［有圖］ 粉嫩 一線 白裡透紅 無毛 光滑

好食

Bam

細佬 以為似壽飽就唔撚使bam？

有喎 真係要睇？